\documentclass{article}
\usepackage{graphicx} % Required for inserting images
\usepackage[colorinlistoftodos, prependcaption, textsize=tiny]{todonotes}

\title{SAD project}
\author{}
\date{January 2026}

\begin{document}

\maketitle

\begin{center}
    \huge \textbf{PART I: Benchmark on Synthetic Boolean Networks} 
\end{center}

\section{Introduction}

\section{experimental setup}

\subsection{network generation}
\todo{Marcin}
czym bylo zaimplementowane to generowanie, jakie mocne/slabe strony tego narzedzia.
nie mowimy jeszcze o tym jakie zostaly wygenerowane, tylko o samej metodologii generowania

\subsection{Dataset generation}
\input{a02_experimental_setup/sub_data_generation}

\subsection{network reconstruction and evaluation}
\todo{Maciej}

\subsubsection{reconstructing the networks}
w jaki sposob z outputu BNFa powstawala siec booelowska zrekonstuowana. dlaczego tak, wady i zalety

\subsubsection{developed reconstruction quality metrics}
wybrane metryki do ewaluacji, dlaczego, wady i zalety

\section{Results}

\subsection{generated networks}
\todo{Marcin}
krotko, jakie sieci zostaly wybrane, ile ich bylo.

\subsection{datasets generated}
\todo{Mateusz}
jakie dataset udalo sie wyprodukowac a jakie nie

\subsection{reconstruction results}
\todo{Maciej}
czego sie dowiedzielismy.
Tutaj musi się pojawić też coś, co usprawiedliwi to, że nie braliśmy scoringu BDE

\section{conclusions.}
\todo{Wszyscy}
przede wszystkim nasza konkluzja co do guideline'u jakie parametry powinno sie stosowac w zaleznosci od specyfiki naszej sieci

\begin{center}
    \huge \textbf{PART II: Biological Model Validation} 
\end{center}

\section{introduction}
\todo{Marcin}
co to za model, jaka jest jego specyfika, moze kilka slow co on biologicznie znaczy i jaka jest jego wartosc

\section{methodology}
\todo{Marcin}
jakie parametry trajektorii/rekonstrukcji wybrano i dlaczego takie, w odniesieniu do konkluzji czesci pierwszej

\section{results}
\todo{Wszyscy}
jak dobrze poszla rekonstrukcja, czy zgodnie z przewidywaniami, czy podobnie jak wychodzilo w sieciach syntetycznych

\section{conclusions / closing remarks}
\todo{Marcin}
krotko, jak sobie poradzil pipeline w empirycznej sieci. moze krotko co oznaczalaby zrekonstruowana siec biologicznie np. wg zrekonstruowanej sieci jak dzialaby szlak bialkowy etc.

\end{document}
